# Delicious Mexican food

## Solucion
Nos dan una receta donde vienen los ingredientes seguidos de un numero. Lo que hay que hacer es seguir la receta e ir anotando el numero del ingrediente que vaya apareciendo en ella para conseguir la bandera cifrada en binario. Ya solo es cuestion de convertirla.